Als je hem alleen zag, zou je denken hij is de meest geweldige persoon ter wereld.
Op een dag zul je elkaar ontmoeten hem - wanneer je terugkomt uit Australië.
Je zult hem zo leuk vinden.
Iedereen vindt hem leuk, en ik ... hou van hem.
Ik wou dat je naar de theater vannacht.
